[想有人講依Set文宣］18單你要知嘅獲撒控案件

推

輕輕一推 OVER MY DEAD BODY

2推呢

3推呢

11.2中環果陣係咪錯咗
6歲青年？

Push

push

Shit...會唔會真係錯左...

推！

支持

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel

推

濫捕
浪費公帑 及 浪費被捕人時間

大家要細心了解下撤控嘅原因，先可以幫到更多手足

pish

唔止浪費時間咁簡單
仲有好大壓力
又扣起哂啲財物 簡直強盜所為
而且星火律師都係錢
仲有唔洗再去中國/澳門

up

6歲青年

推爆佢

仲話圍捕合情合理 睇下起唔起訴到先 笑大人個口

好人一世平安

制度暴力
必須推翻港共支共

Hongkongers are Chinese.

亂玩，係要亂玩你又點

幫手推

Dead body

Very true!

邊個惡就大晒
Over my dead body

tui

而無人需要為此負責
法治？屌你個閪啦

推唔郁，留個名支持

嘥錢嘥時間 白色恐怖想嚇怕香港人唔敢再出嚟

係 好明顯係
我記得㩜捕係可以追究 賠大額金錢 唔理得唔得 都係追究賠錢 賠到一單 之後就會不斷賠

chinese is ashole fucking chinese

屌那星,
好多係唔知放咗

扮UPS 個單,明知唔夠料都被玩2個半月

垃圾黑警

中間有張6歲男青年
到底我睇緊物鳩野

16

應該係16歲

721 831 101 1111 1112 1117 1118

更新16歲

但其實都得好少手足得救

黑警死全家

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推，終於有人放焦點喺告唔入，迫住撒銷呢點上面!! 提升士氣!!

大部份時候都只會話徵詢法律意見後撤控
唔夠證據係常見原因
亦有可能會係程序錯誤

晨早推一推

唔止18單
我自己都係被撒控其中一人

巴打 當初 d狗屈你咩野？

我都想撤控

Pushing

?? why

撤控即係鳩拉啦 即係無視法制啦 又冇後果？

Pushhhhhhhh

建議以後邊隻狗咬錯人就扣糧

推咗先

?!

根本冇證據

白坐72 日果個
有無得申請賠償

好似係冇
冇得投訴，就算有都冇用

係連登講左句野就比狗上門咬

明知告唔入都要困住人隨便打,姦,殺

你認真定講笑

講真
7月2號網罪科

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

全名係？
Detail detail

刑毁點打甩

全名冇人講過
報紙都係出花名
只可以講高調拉人
低調放人
我比狗放左可以話係冇人知
總之依加保釋金同電話都拎返晒

雖然重有好多手足等上庭，
不過振下軍心都好